原來出左妙麗美女與野獸FIGURE

變左JB樣

個頭型想點

好多中產家庭既小學妹會買

迪士尼點解會批? 批嗰個盲撚咗??

定係老翻嚟?

比例想點

好柒

呢隻係野獸